入黎放低你隻apple watch嘅型號同使用壽命

如題
加埋點解壞
利申：apple 打手

未壞wo 18年頭出series 3

series 2未壞，冇update照用，都4年

series 2一出即買
游水浸溫泉照戴
冇事冇幹直到舊年trade series6
除咗臨換兩個月跌到個mon飛出嚟，唧pat ok膠痴番頂到trade

series1黑鋼
仲未壞但慢到仆街

一樣 依家係有d慢 100到0舊電都仲頂到接近一日

s6用咗一個月

SE , 3個月

除咗爆mon，未聽過人壞Apple watch

我老母用緊我隻s0，仲睇到時間計到步數心跳，係慢

你係咪想講s1

其實我開呢個po就係等緊你呢句
勁驚佢壞但係又冇買apple care

S5 40mm陶瓷，知道S6無陶瓷就沖左去買用左半年
對上一隻係S2陶瓷同S3黑鋼，兩隻隔住帶都冇壞過

我對上一隻S3 當時連埋AppleCare買
有次叉電 唔小心跌咗 爆晒mon
好在AppleCare未過期 如果唔係要千幾蚊整
而家換咗SE 都係連AppleCare買 用得放心

我都仲用緊S0 鋼版
但係有隻SE運動用

好勁 捱到咁耐

S1用到ac+就完去換
變咗S2 返嚟再用多兩年幾未有事

只係冇得玩14.5 beta嗰個apple watch unlock iPhone

S4 黑鋼一岀即買加AC+
完AC+嗰日前一個月倒水電
AC+ last day去換過隻

s0, 好襟用，係咁跌又盛，都唔壞，cls係慢啲，想換好耐

S0爆左moon
仲用得不過放左係到

S4等緊舊電<80%去換電

Series 2一出就買之後上年未壞就換咗series 6

爆左隻s4,諗緊換se定s6

s4一出即買, 仲係好似新既咁

飛芒都有得trade?

點check仲有幾多電
我都係s4 想換

SE 44mm 岩岩買咗幾星期

S3 ac+ 跌爆mon都咪都要加幾舊水換新錶？

而家SE都要補五百幾 不過都係買咗ac +

S0

Apple watch reset完隻錶又快返

應該著到就得
痴番之後都用咗兩個月有多

series 6
半年

series 3 2018年中開始用，最近個次os update唔到，話空間唔夠，但del極都唔夠空間，所以由佢唔update，叉一次電仲用到兩日full day

之前S0一出就買，個時有買埋AC+
用左4年電池脹起，個Mon比電池整到離開左錶身
去左Apple store維修，最後唔洗錢換左隻全新S1
隻S1用左2年又有同一問題，之後用左600換左電池
依加轉左Garmin，隻S1比左女朋友用

係 好似四百幾

series 4 一出就買
宜家電池健康度得返84%
好後悔明明有買apple care 但都唔記得臨完去換電

我都打算下年年尾換 岩岩新錶買咗ac+

84%邊有得換

都好嘅 起碼唔洗用爆mon錶

整爆加幾舊水換過隻新s4或者直接拎去apple trade過隻新series

咁都比你諗到😳加幾舊水都換到電啦

Watch入面Setting>battery

S0 第一代apple watch

電池發脹 自己淘咗粒 diy

番工粗用一流

3代 有得上網個版本
D人叫3.5??
用左3年幾
不過跌到花晒

之前用s0 gen 1 用咗4年多啲
去到上年舊電漲到個mon爆咗又費時整 換咗隻s5開心使用中

入嚟就係想搵有無s0嘅朋友 結果比我想像中多

S0 用到漲電

換完電用到依家

S2 一出就買
用到出s5 冇耐就開始震機壞
跟住就trade咗換s5
一換就覺得快左好多
S2 真係有啲慢

出左program免費換電喎

唔包我嗰隻

有隻s0
仲用到，但嚿電頂多用兩三個鐘就玩完
上年換咗隻s5 有排玩

重新配對 先up 到 太on9

S3用咗大半年換S6, S6一出就換，而家仲好健康

s0 鋼版
中間轉左android冇用一排
而家比部work phone用 粒電重可以用到成日

其實有咩功能咁吸引。。

點解apple watch唔出圓形

有冇巴打帶緊se 40mm 勁撚啱手型 44 mm太撚大嚿

我

S5 Titanium，用咗年幾

s4一出即買，電好似得返89成

S1，無野壞但如果無得UPDATE 免除罩FACE ID 想放棄

比屋企人用然後自己買隻新嘅咪得

用慣Apple watch
唔太接受到Garmin個mon
雖然續航力係高嘅

s3前我都想
但係s4開始覺得圓角方形靚過圓

2016年12月用到依家， 無換過電，無漲過電池，仲係可以一日一叉同埋完全無意慾換新手錶， 因為真係好夠我用

手幼本身係諗住買40
但戴上手試完都係覺得44好睇啲

S4 鋼 誠哥價買

就嚟1 年

17年S3一出就買用到而家
粗戴到個mon都花哂, 但竟然黑鋁殼冇花冇甩色

成日想換新款, 但又冇誘因, 新功能好似都唔大吸引
加上自己有幾隻錶, apple watch都唔係成日戴
我諗出S7先考慮換S6

當年有隻全金賣到10幾萬

八達通

S3 用咗3年都無穿無爛

有咩功能咁好用？

唔會miss call ?

Apple Pay用隻錶撳兩下就畀到錢喎ching

S3 3年 電仲頂到2日

好必要咩
除左呢樣仲有冇？

S4

3 不銹鋼
岩岩過保前又真係有事拎去整
下隻錶唔知買唔買返aw 好
4代圓身左之後睇唔慣